[只屌一次系列] hoko farm

上網見到啲相好似好好食咁
就去馬

去到無乜人。。ok唔驚嘅
一黎就比個綠茶包你，幾好食熱辣辣但好細個

加錢轉餐有個甘荀湯，唔錯，夠熱幾甜

芝士焗魚柳螺絲粉
個魚係岩岩炸起，係幾正嘅，成盤都係熱辣辣岩岩焗起咁
但
個汁點解有好立克味？
Why why tell me why..
我食左兩啖頂唔順
想像下好立克焗螺絲粉

呢個係西冷，un到要即刻book睇牙
個汁就普通燒烤汁，薯角岩岩焗起係正嘅

仲有兩杯淡過水嘅凍朱古力就算吧啦。。飲到心都淡埋

埋單二百六
我心目中呢餐只值五十六。

還我美好星期六

係咪北海道熊牧場啲fd

有啲似
但邊個難食啲好難講

北海道牧場好垃圾
d 人連飲品都唔識沖